正當大家起勢鬧紐西蘭恐襲，我真係想知大家人在交叉點會點揀

俾著係你有哂兇手嘅配備同逃亡路線
五一喺上水廣場對住班水貨路
你有冇衝動想做呢件事？

記者朋友你地好

問下唧
兇徒好撚清醒，完全係「我不入地獄誰入地獄」

可能我只係反香港持槍合法化je

大家有咩睇法？

新移民遺害更大

比起水貨客，我情願佢地既目標係單程証公屋蝗

鉛水邨 水泉澳邨？
或者去中大港大

所有新落成公屋

萬一殺錯點算

無槍好快劈到手軟或者比人制服

點解唔係去啲官/建制派聚會
唔係佢地邊可以放到咁多蝗落黎
唔係佢地邊有地產霸權呢樣野

其實好多單槍擊事件既兇手都打中左唔夠10個人就比人拉到
金鐘連登仔可能一拎把刀出黎就打低左

希望有生之年會見到蝗蟲會。。。。

東亞人口密度高
有人防人嘅功能